香港獨有新抗爭方法：照返工, Lunch革命

中環Lunch Revolution

真係好撚痴線

狗琴日射到d 鬼佬, 今日射都唔敢射

今日中環大捷

好多零裝得把遮都照衝狗車

靜靜地贏。。。
一招唔可以玩好多次
出奇制勝
你日日玩中環
你估對家唔適佈防

今日決定收隊
不過2點後仲有冇人就要睇你地

之後黑警既處理方法應該會傾向冷處理，應該其實大部份中環人行完個lunch就會上番去做野

佈啦，放煙啦

中環急需哨兵

唔使講咁多

之後黑警既處理方法應該會傾向冷處理，因為其實大部份中環人行完個lunch就會上番去做野

日日都咁玩呀

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

重防咪真係去食lunch
食lunch唔俾呀??????

講真係罷工係屋企有時都搵唔到同路人出來示威
呢兩日番左工 lunch次次都5-6個同事一起出來示威

明顯政府唔想攪亂中環
寧願撤退都唔敢射

細聲d，小心公司有藍屍督灰

事實證明心理重要過裝備

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

有好多鬼
見到幾個特登發晒癲好嬲咁大叫引人注意之後同個阿嬸嘈，仲撲低個阿嬸打

唔撚俾曱甴有放飯嘅機會

轉銅鑼灣都得 攬住sogo

由weekend抗爭
到weekday夜晚抗爭
到平日朝早和你番工
到平日 lunch time快閃

應該就黎可以全日

短裙皮袋OL 放lunch革命
係咪香港特式

中環手足 萬事小心

Tui

屌 唔敢放煙

痴撚線！快閃完繼續做野

佈防呀
你想點樣驅散中環打工仔?

和理Lunch 千奇唔到做到遍地開花！
沙田，荃灣，觀塘，旺角，尖沙咀 呢啲做到中環咁會好大件事

中環不嬲都重狗
佢唔衝唔開槍真係驚左先唔放咋

手足唔好用巴士roadblock大法呀
我地d港豬收工點算

勇武OL

整整下可能變左全日呢

好有氣質

如果放大量tg
應該popo 幫手罷半日工

開頭聚人好方法

灣仔鰂魚涌都好多鬼佬番工，你地唔好搞果度

真係唔知好嬲定好笑
就係唔罷工

即係仍然愛返工
但騰出更多工餘時間抗爭

真係癲

全公司都黃 細公司來放心

但喺中環，狗唔可以太暴力。

中環練左兩日兵，你試下聽日灣仔銅鑼灣快閃，你估下中環友會點夾

又靜乜撚野靜靜地。。關乜撚野事。嘩你唔講出黎啲夠唔識佈防喇

幫d 放工撚練下兵都好

唔好下下靠學生...

但係好撚work

CIA連登攞料

型撚到

加rb, 佢地就唔可以唔理

抗爭恆常化, 唔俾警甴休息機會

乜都試下啦！反正政府咁L黑暗

中環贏到係因為有險可守，所以日間喺中環要追擊

中環一放煙
港島商業區就跟住放工

好多idea 都係迫出黎 就係因為我地溫水煮豬太耐

日日番半日放工

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

繼續。。。

快啲佈防啦 最好每日重兵中環
有狗既地方就會亂
我就係要呢啲

呢個模式如果擴展到去其他工造區eg觀塘、荔枝角
收效應該幾大

最緊要有變化

*商

其實咁根本無用 除左俾我地自己打下飛機之外

阻到返工就唔理唔得

團火唔好熄。。。乜都試下做
抗爭條路好長。。。。

港女世界第一，永遠只揀港女

同你老母試下咪知

推

就係想睇佢點還擊

唔還擊即係認輸，還擊我地就變陣

如果真係冇狗 咁個RB範圍就會越黎越大..
唔想理都唔得

咁放工時間呢？

係夢入面等到好撚悶

唔知啲暴徒會用咩手段令到畫面上唔肉酸
但又要逼住警察放TG
真係好怕佢地會咁做
希望唔好啦 大家都唔想香港亂

agger
香港幾個核心商業區

咁即係由12:00-14:00兩粒鐘
都係冇任何防守
咁的話 兩粒鐘可以做到咩野呢

正名lunch break revolution

唔放煙無得放工

但係老細下面封曬路好危險，我連飯都食唔到，而家落去出左事公司保險保唔保

所以香港/香港人最大既春袋就係返工

咁有咩意思

中環人肯企出嚟已經唔話得 輕裝唔通同狗打過咩

攻上去

快D諗對策，黃金時間就快過

你估班狗真係見你西裝友外國人就唔拉
唔開真槍
以前黃大仙有狗宿 以為班狗唔敢亂來
玩左三四次 最後咪玩爛左
提醒下你地咪輕敵
都比人屌

狗切係想中環人同我地割

真係好痴線㗎

世界奇觀 香港式日常長期抗爭 respect

你佈咪即係唔俾人返工

只要唔好似狗咁殺人強姦，講真做乜都無人會割

有閪用咩, 仲未明要罷工對經濟造成壓力

商業區唔可以射到啲外資

出黎啦 中環撚

同埋lunch time 係代表要快手、快閃

火雲邪神：
天下武功 無堅不破 唯快不破

限時之內，做到某程度小目的，夠快速就不被捕

衰d 講,咁樣抗爭,抗到2047 都未贏

中環手足千奇唔好放火
一放火就會TG放題攬炒嫁啦

香港最美的風景

有rb會點

但係唔知班商家佬係咪真係把持得住

其中你依d人真係好戇鳩
做乜都話冇用

呢招真係好成功

狗會冷處理
成個運動一早完咗啦

無話點 只係睇到大家係度打飛機 覺得好嘔心
拉既照俾人拉 打既照俾人打
然後吹捧到班唔敢罷工既西裝友OL神咁拜

咁樣贏條撚咩

老實，真係好羞家

可唔可以搞場18區 lunch 快閃遊行

連 P 牌都推

觀塘有啊

太古坊地方細細但勁多甲級寫字樓

佢今日唔放Tg
係知你班人一放完lunch就散
2點繼續返去做奴隸

搵幾個便衣都得啦

佈防？佈左都唔敢開槍啦，一槍700點恆指邊隻毅進狗孭得起先？

除咗佈防，對家仲有機會有其他變陣
正如黨鐵而家會早收幫手宵禁
到時手足又要再進化

不斷進化

下下一出世就識打呀？
咁樣每日練下兵唔好過每個星期出黎一次但出親黎都唔知自己位置應該要做咩好？

不完美可接受要改善

適你老母

同意 要比暴徒快一步諗到先阻止到架
大家愛護香港既人一齊集思廣益啦

外資好多搬曬太古同九龍東
反而中環多中資

好多都係打工仔，可以買個包返工
一佈防就返公司
全部甲級商廈，唔怕你入黎tg
攬炒我地糧照出，工又唔使返
啲名店，銀行玩撚完
最緊要攬炒埋班鬼佬

屌，d衣裝好易認
咪撚po手足得唔得呀

所以琴日放彈真係onL9

thanks Central bro and sis

香港人式抗爭

喊住笑

嚟啦啊蛇

一定唔可以俾暴徒搞到政府機構
偉光正嘅香港警察一定要做野

冷處理就好，以後日日中環都有遊行 手足可以做嘢
射又會射到鬼佬
唔射又冇其他手段
千祈唔好約埋office 啲鬼佬食lunch再介紹個運動佢識
順便俾黑警濫捕濫暴啲片佢睇
千祈唔好玩中環...

食飯點樣宵禁?

係

前線唔好再鬧大家成日掛住番工啦

我都好想做中環菁英😭😭😭

鬼碌炮大過佢哋。

Be water whatever

商家佬睇錢咋MA
佢屌唔到示威者
就只有去屌政府

練兵既前提係大家要有想進步既心態
如果個個出到黎只係覺得我lunch time行左兩行然後成班人吹奏自己好high既話

每個人都要有 「自己做得唔別多」既心態

唔緊要啦，佢哋肯企咁前，而唔係留係office嘆冷氣，已好好
大家都係想俾政府壓力，俾國際傳媒報道
時間長、短唔重要

起我底囉
話我呀蛇 呀蛇叫你Twitter 新屋嶺
你地知唔知其實好多銀行有應急辦公室
咪試下玩多幾日
班高層一定叫人應急辦公室返工

係中環返工唔一定係精英

Ol著晒裙咁出黎都唔叫有進步既心？

記住屯門果次
同一個方法行第三次就會慘敗

connect？！

銀行有應急辦公室
玩多幾日
班高層就叫人返bcp office
諗定對策

2點後少好多人的話 就變左我地露底牌

中環手足加油

Push

2點後見真章

可以o,拿番士氣，但唔似衝擊到777/支共

佢地食飯時間係咪彈性? 我份工1粒鐘就要死返埋位

有應急辦公室
到時d人唔返中環

不怕攬炒。繼續支持。小心被捕

現場手足要叫人盡量留守到4點收市呀

真正有進步既心係香港警察 由用tg進步到真槍仲覺得武力唔夠
你要打飛機我唔阻你 自欺欺人係永遠進步唔到

一講完。 觀塘準備射蛋

我哋唔講，佢哋一早就知啦，唔係琴日都唔會射TG

中環是撚但你啦
開會見客遲左半個鐘，咪食遲半個鐘

工照反 錢照拎 照革命

所以唔係一定要罷工⋯⋯

特登食耐d 為罷工做好準備

夠多人出 之後可能會升級

晏就放工！！！屌你老母

驚你唔佈防

扮返工, lunch 革命

中環人岩岩推進喎
你咁多野講你唔拎把刀出去助攻？
剩係識做冷氣軍師

咁都有負評
唔信既話咪check hkma 條guideline
基本上所有銀行都有bcp site
隨時唔使番中環
手足諗定對策啦

Mon post 狗
你哋老婆俾人屌緊呀
你老婆10P

睇你點佈，除非你戒嚴啦

觀塘依家未來料囉

佢重防未食飯囉

對策駛咩我地諗
香港CBD日日有示威集會
你覺得真係無影響?

塞完番公司扮工lunch革命

鍵盤勇武分化撚黎 好心搵人整個list啦

一至五朝早中環先係春袋中嘅春袋

必要時可配合「接放工」

戇鳩
唔返工會死

返工唔代表我唔屌得你呀！柒婆

唔洗佈防添, 因為知你班友一完lunch就走

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

中銀大廈會好危險

全港/亞洲最Top律師、會計師、工程師、醫師係晒中環

叫撚住靜靜地唔好出圖

香港人

起我底啦on9
係咁屈我係狗
提意見係咪唔撚得

係佢哋返工先可以聚集倒係中環，返工一族一樣可以抗爭......
罷工都支持，但實際d人都唔可以長罷⋯⋯

老細都落埋去啦，無人捉你遲到架啦

食lunch散步唔比呀？

仲有Banker、猶太佬、領事、Designer ,,,,,

返工就係等lunch time出黎

Laughed

popo:d鬼佬假架

唔評論中間左膠實踐過程
但佔領中環確實係有先見同啟蒙作用

射一粒恒指跌100點

大捷
防暴狗今次開唔開槍

見客又好, 咩都好, 幫公司搵到錢, 得撚閒理你去左邊咩

政府覺得
個市開就無影響啦

WORK REVOLUTION BALANCE

Lunch Revolution

如果政府覺得既野係岩既，今日就唔會搞成咁啦
你估全世界盲架咩

申請禁制令啦, 中環設檢查站 冇員工証唔俾入🤗

健康人生

平時係民居夠膽射tg,中環唔夠膽射？ 係其他地方就係賤民啊

觀塘有個著白恤衫臥底同防暴一齊

阻返工同真罷工係有明顯分別: (1) 返工人數有別 (2) 對經濟影響有別 (3) 國際觀感有別

總之都係要返工

正想講中環好撚疊馬
有諗過其實係咪唔使罷
返公司打完卡hea一陣
放飯出嚟直接開波唔翻去

十八區 每日12-2 都唔好話唔煩

之後旺區可以抄考下

咁唔該射番兩百粒先講

但呢個有局限性

只限某d區

如果好似我咁係工廠區返工無咩殺傷力

愛返工力量

你估D狗自己諗唔到咩

但罷工係要撼動經濟同政權
今日咁功效細好多
但士氣幾好

Keep Calm And Working On

都要叫得郁嘅

鰂魚涌太古坊
太古

屌今日升返

起我底啦
我係狗呀
係你地班兒登仔仲唱歌抗爭個陣
叫你地Twitter新屋領虐打性侵手足
提下意見都唔撚得
班狗適應力好強
佢唔射tg 咪出便衣 咪出臥底
咪出私家車夾人走
叫你地咪撚輕敵都唔得

立場影咗 其實po唔po都冇分別

會set rb, 可以試多陣先

如果真係仲係冷處理可能中環都要開始裝修

因為中環好多都係睇市做人既藍領
佢地有手機就做到野，只要大家唔好搞裝修就得，俾返一間starbuck人地充電就ok

如果換轉其他地方，一早tear gas放題啦

諗諗下都幾好，工就返咗，放Lunch同老闆講中椒返唔到嚟早半日收工抗爭

裝收係公司又得，隨時棄裝變打工仔又拉你唔到

最好係咩？係哂工商業區打先係春袋，民區wft?

岩呀，頭先中環有冇開槍？

叫佢攝衫證清白啦

唔係有無live既問題
多個渠道放出黎咪即係提醒班狗囉
靜靜地贏唔好咩

捉咗返唔到公司。。。無限ot

因為琴日射中嗰個外國人有啲料到

呢個玩法西裝友係負責谷人數 好睇前線巴造化 對家一家諗緊計拆 tg沉日玩完恆指即跌800 今日估計上頭落柯打唔好再放 我宿暫時諗到佢地會玩住消磨戰先 等啲人慢慢上番去開工

係。要襯多人就衝

我好想保護佢

同公司deal
Lunch放3個鐘
大家好做

講真 呢招點玩都唔爛狗做乜唔做乜都死
除非佢又禁制人食lunch啦

總之前線做乜9都得 中環友永遠都在

唔好放負。中環人穿西裝抗爭又另一種模式，而且好難話西裝友OL係暴徒。依家都係逼佢金融區經濟攬炒，日日返半日你估中環公司無影響

最緊要係投資佬阿

你覺得係你唔講D狗唔知定係咩意思?

真.經濟攬炒
日日早收中環啲外資一定屌晒鬼
中共無左中環呢隻金蛋離收皮不遠

會唔會好易俾人認到 之後秋後
要小心喎

黑警當然做得出，但佢做得出都無所謂 ，每次都試新方法

習曱甴

但難道勇武又日日有戰績？罷工唔係唔做，咪已經話籌備公會。你一直係到放負又對運動有幫助？靠放負可以贏？

中環好多西裝友OL撐場

其實銀行好多部門都搬哂去觀塘牛頭角個面，中環留得既都係大袋個D，大袋邊有BCP你玩？一係現身一係去食囡，所以中環主力唔係銀行，係其他真。金融機構注場

同意，唔覺得無用 呢兩日係上場抗爭既出路
中環作為經濟中心都咁撚多人出黎證明香港人唔撚係林鄭講果套乜撚野阻人番工，影響經濟

我其實想表達大家唔好去死一個地方
可能我表達得唔好
中環唔係得畢打街
仲有ifc
香港都唔係得一個CBD

有冇人可以答我點解2 點要撤？？？

bcp至係裝到最重要function或者每team代表。好多都唔得。而且中環區除了銀行還有好多其他公司。基金，會計同律師樓唔一定有bcp。可以work from home但唔係長期

學到新野 香港人勁啊

你問下ibank trading floor 個d
有冇去過bcp 返工同trade 野
每年一次bcp drill

同問

理解唔到點解2點撤

唔好乜春都話冇用，做左先再講
好似之前搞籃球個活動有d人都話圍爐冇用嫁
點知出黎效果仲好，咩都要做 咩都要試先係活動維持落去既要點

PwC

前線要就番工撚？

香港人最緊要返工
返左先 糧照出呀嘛
香港人核心價值就係錢同經濟

上返去返工

射中pwc senior mgr 港共wfc
射中Goldman Sachs 個MD 就可能會慰問下

Lunch time有班人要返工

大把打工仔仲留係現場

好撚失望 真係好對得住朝早堵路比人拉既手足 和理非幾時肯真真正正三罷 唔想要咁多暴力 自己又唔做多d野 d泛民/黃既工會去撚晒邊 真心 三罷先係唯一出路

個個都喺度吹風話2點射tg 過左3個字 乜事都無

係人都知啲BCP係廢...

無分你我，八大師生團結起來

八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

八大永久罷課

銀行一定有
但係有都唔代表能夠正常做野

bcp site hardware好差
例子, 我做trading floor,
正常返工六個mon
bcp兩個
你shortcut無晒, setting無晒, file要搞過晒
hardware超差, 平時行到十個app依家行得兩個
人手本來7個依家2個, 其他standby

其實都係超大影響

好過淨係返工

落左黎就唔預上番去下午已請假

岩呀, 冇得日日罷工, 但可以日日食lunch

起碼有進步
其實值得嘉許

做咩自己請假咁傻，同公司講好多人塞住門口，有磚有火，最緊要一句有事公司保險保唔保，保我就返黎啦

唔係放負 只係講事實
大部分人只係自己無左個lunch time然後上返去返工
唔好自欺欺人俾藉口去掩飾自己唔肯罷工既懦弱

佈重防係交易.
個市緊要過乜, 萬一停市咁點算呀? 香港蝕好多錢架.
Server聽講係將軍澳?

bcp drill個D我都有一手一腳搞過，但大袋個D揾鬼同你去咩，去親都係中下層個D黎

尋日中環一放完，我office鰂魚涌班鬼佬即刻出Email叫全公司下晝唔使返，班狗成功令全公司罷工半日

please fuck ifc and hkex up, popo

尋日應該港島區好多公司都早放

去到呢d貧民區

popo就打人打到仆街啦

Back office 留在家中
得trading floor 要番bcp site

拎住個鍵盤講野都自信啲

難為班西裝友突破到出去

其實好多黃
仲要係願意企出嚟
唔好互相指摘

罷工牽涉好多野
唔係唔想罷，係大家知道罷唔成
多啲由返工人士角度諗，再長遠組織

又一個，意見唔同就唔好屈人係狗
起下我底啦

出面太平靜達唔到目的
太狂野又會嚇走西裝野
手足要諗個平衡點搞D野
唔好淨係口號陣地

大佬放堆野係到唔知幾時先有用，個個都唔比錢換啦，事但叫郁得咪算囉

你呢個留言
我好似係其他post都見到

好勇

可唔可以加埋港島東？鰂魚涌太古西灣河

我一早辭左工
我地手足死 被姦 被虐待
正正係因為和理非長時間不作為仲要自我感覺良好有份造成

你地永遠只係覺得自己付出左好多 其他人無資格批評你地

做懦夫無問題 唔好再打飛機得唔得

其實Bcp只可以維持到基本service 唔可能長時間都用bcp 我係屋企remote部腦都慢到仆街

抗爭者解鎖新職業：Lunchtime Protesters

其實11.11前好多po講話籌備緊公會長期罷，叫大家俾時間。當時好多巴打話係幫人罷無要求大家罷。而且宣傳勁少，時間好短，你以為個個上連登？之前8.5中環都有派一星期傳單，11.11完全無見到。你想人地罷就幫手宣傳同搞公會啦。我可以話俾你聽，中環人一年20+日假，而且好多工作唔需要係公司做，罷一日其實唔夠。

利申：罷左但明白點解這次無8.5多人

布啦
全世界都等緊你放tg
但又走左去冇鬼用

根本好簡單
呢批中環人係咪都罷唔到工
但仍然想出一分力
咁lunch出嚟點都會為港共同狗帶嚟麻煩
當然值得支持

糧照出 工照返 車照塞 爭照抗
完美

咁不嬲最大粒都唔會trade 野 同做野
睇數睇report only

又進化了

1425交易廣場外有狗 小心突襲

下一步應該好好運用無警時間
不能齋企

唔好一有人講靜靜地贏
你就好似冇撚腦咁，乜鳩都講句靜靜地贏
周圍都見撚到你講呢句，
唔該用下你個閪腦先，諗下幾時要講呢句野，
你以為呢句係潮語黎？

中環人出黎記得著番件連帽風褸加口罩 唔好凍親啊

點會無用，知唔知有幾多中環office 尋日迫住要早收工，仲有lunch射左tg 係孚嚴重 應該好多外國公司有投訴

push

罷唔到工 都lunch 出嚟口罩泳鏡舉遮
都係一種彌補...
但咁都唔夠㗎

我反而唔明仲有心情返工
呢個世界冇part time 抗爭...

中環好多人等緊返半日就放工架

其實好多人係被逼返工
心裏面都好想同前線一齊抗爭
都係想係自己可以出力的範圍行出黎幫幫手
希望前線手足多多包容

其實我唔我係咪表達得差？
點解會理解成我係狗
屌人係狗之前唔該起下人底先
班狗淨係識出tg ？
唔識出便衣 臥底 私家車既
叫手足唔好掉以輕心 都被屌

黎明行動

幾時搞返個 和你lunch
地點就返工地區附近 大家一齊去買飯盒咁

唔好攪香港啦

如果我係佢地同事 我願意幫佢地買lunch

中環車路大字中英對照是必須的

外國佬睇到會唔會笑

蔓延十八區和你lunch

感動

lunch time夠鐘返上office照常工作

點布都死
唔tg 又聚到人 搞堵路爆車胎
Tg 即時攬炒

無計啦，香港生態係咁，中環友做到咁已經係一大突破，進化需要時間

都係塞一粒鐘 對比放題影響唔係好大

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

鬼佬見到會唔會笑，一個鐘後番工

中環人真係好撚高質

CLS 好正！

我愛中環手足！

香港人加油 其實這樣也很好 同事聚在一起本身就是一個小型對抗團體 可以互相幫助

中環友點解可以咁高質！

應該係lunchtime revolution

Lunch revolution

一個鐘內癱瘓中環

最怕你唔驅散

唔係address緊你呀巴打。。。。

人地冇左條命，俾人強姦
中環人都係出黎企同食下tg 姐

佔中過咗5年終於真正出現

大把人會反問：你辭左工又點
要扮睇唔到嘅都係wfc

我就係你口中嘅翻工撚
港豬，社畜
今日有多過尋日大半嘅企哂出去 遮，水，索帶 冇都班到俾你

神獸兩件 溝通友善

人命唔係俾你量化
唔好用你嘅犧牲道德綁架
你要怕死嘅人出去
就唔該你唔好用前線準則要求人

lunch revolution
真係要放上raddit

呢家好開始
慢慢升級

我要求其實好低
我只係叫大家唔好亂咁打飛機
我唔會叫人送死

你地連工都唔肯罷 唔俾人屌得都算
仲要Lunch time 出黎行兩行就接受全世界歌頌?

認到就預約被捕
之後就...

69之後好多人死左係無人知 無人報
好多當失蹤

依家有心嘅都睇lihkg 同tg 啦咁多個月
落街睇Lennon 囉

再者 你錯重點
琴日係試罷工!!
亦冇諗過長罷!!
唔係要拎到成果
係要檢視有咩不足
明唔明??

更冇諗過嚟到今日!!
因為1111 係死咗人, 又有手足被姦,
陳彥霖妹妹失蹤等等因素去搞1111

更睇到朝早 大學淪陷, 後生仔中槍?
乜琴日啲人仲可以有唔罷嘅理由咩?

已經唔係85, 730 啦
死咗好多人啦
嗰時由得你 但今次我覺得啲人冇割裂

罷一日 就係當對逝去手足嘅小小報答!!

冇膽去罷嘅 唔該請承認自己儒弱同自私
唔好拎乜乜乜冇用做開脫
你肯我都gur 啲
唔試又點知有冇用? 同勝利球迷無異

快閃佔領中環每天中午上演. 加油!!!!

仲有唔好賴宣傳啦
出面連儂牆貼咗好多
有心係黃嘅 一早知啦
冇心嘅 望都唔想罷

聽日繼續lunch time出黎

我表達既意思
係想同手足講唔好去死一個地方
用死同一招
連登吹雞畢打街每日lunch開始係中環要人
對家都識點應對
中環唔係得一條畢打街
香港唔係得一個cbd
要改變下策略
另外如果你咁唔鍾意人講靜靜地贏
咪block 我囉 咁你咪睇唔到
唔使下下閪閪聲

一陣整張禁制令
禁止中環人lunch hour落街食飯

中環友都要小心卧底狗，同一個位玩狗幾日就會放好多卧底跟蹤

忠言係逆耳
好聽嘅說話講咗好多
一日就當係象徵
係一個演練抗爭手法

但偏偏有啲人話一日冇用
咁有冇諗入工會??
又話罷工冇用?
咁啲人想點?

其實有參加罷工組織嘅
都唔會唔肯罷一日啦?

動之以情, 動之以誘都打動唔到
係咪要直接講真話??

香港人講就講話可改善
但其實唔夠humble, 自私

每個人都拎「各有各做」
做固步自封檔箭牌係冇用
冇人肯提升人冇用
個個好似只係識等

咁多個月，有心抗爭嘅自己會入tg group，主動搵活動
仲要人餵埋入口？

Lunch 差唔多完個陣派幾個便衣拉d靚女ol
就無啦無啦
建議大家唔好玩死同一個位

忍唔住又要覆多次
唔係罷一日工有冇人
而係冇得罷「一日」
對於大部分打工仔黎講，你只要罷一日工，係等於直接對你公司作政治表態，冇得匿名冇得blackbloc，要賭你老細保唔保你，如果你老細係藍其實等於叫佢辭工
我知有人會話咁即係自私或點，我只係想指出「怕公開表態」先係和理非最大嘅concern
係咁唔怕點相嘅各位遊行都唔駛戴罩啦係咪？

最好喺ifc 放
港交所 出煙
個畫面一定好好睇

一射唔見幾百點

佢地就係蠢在唔識冷處理

你要既野喺港交所呀

中環友

香港人要罷工難過上青天，只要有工開，和你乜都得，正視現實換種模式都幾好。